「新騙局？」荃灣大陸女人問人請佢地食飯

大家小心， 剛才我係荃灣德華公園附近，俾2個女人用普通話要求我請佢地食飯。可能係新騙局！

啱啱放岀黎？

去poly救人！
其他不用說

已block五毛兩件，集中Poly

.

土瓜灣都有呀, 早幾日遇到, onL9

樓主五毛已block

我會請佢食屎囉